在《007:幽灵党》之后，克雷格又签约出演了一部邦德电影。 独家消息:索尼电子邮件透露工作室老板想要伊德瑞斯·艾尔巴出演下一个詹姆斯·邦德 
 一个幽灵正在互联网上游荡——公开讽刺的幽灵。 臭名昭著的SarcMark的兴衰|Keith Houston | 2013年9月24日|DAILY BEAST 
 尽管如此，如果大法院没有停止这一过程，从而引发这种恐惧，情况会更好。 如果最高法院拒绝审理布什诉戈尔案会怎样? Megan McArdle 2013年4月29日 
 一个幽灵在世界上游荡，”他们高喊着，呼应着《共产党宣言》的第一句话:“资本主义的幽灵。” 在《世界都市》中，罗伯特·帕丁森描绘了疯狂的金融世界 
 奥尔良独自躺着，徒劳地想忘掉什么东西——一件像幽灵一样站在她眼前的东西。 homestead |Oscar Micheaux 
 当他离开这悲惨的最后一幕的时候，那场面就像进来的那个人的幽灵一样。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 此外，在杰西的眼前还萦绕着永远挥之不去的贫穷幽灵。 王冠的重量bbb弗雷德·m·怀特 
 一个紫色的、鲜血淋漓的东西——可怕的、难以想象的、可怕的——梦魇中的幽灵! 爱的朝圣|厄普顿辛克莱 
 作为一股公共力量，他已不再是一个人了——他是一个畸形人，是一个被变出来吓唬人的幽灵。 爱的朝圣|厄普顿辛克莱